而家好似少左聽人講「老而不」

Tvb實唔會聽到
以前應該電影度聽返黎
近年都無

而家叫廢老？

之前有集馬壯咪話過佢癮豆老而不

老豆